ТЕМА 5
Задание 1. В соответствии с Вашим вариантом :
Последовательность x1 , х2, ... образована по закону x1 =1; x2 =0.3;
xi =(i+1) xi-2 , i=3,4,… . Получить x1 , х2 , ..., х20..
Задание 2. Даны натуральное число n, действительные числа а1,...,ап.
В соответствии с Вашим вариантом вычислить:
-a1/!n+a2/!n…(-1)n*an/!n
Задание 3. Дан одномерный массив из 10 элементов. Используя
оператор цикла for в соответствии с Вашим вариантом вывести на экран
заданные элементы массива и найти: Сумму произведений соседних элементов массива. Элементы
массива – целые числа.
 Задание 4. Дан одномерный массив из N+10 элементов, где N – номер
Вашего варианта. В соответствии с Вашим вариантом вывести на экран
исходный и сформированный массивы:
Сформировать новый массив, поставив на первое место сумму
максимального элемента и произведение ненулевых элементов исходного
массива
Задание 5. Дана матрица А(N×N). Сформировать массив В(N),
каждый элемент которого в соответствии с Вашим вариантом определяется
как: 
Среднее геометрическое значение соответствующего столбца
матрицы.
Задание 6. В соответствии с Вашим вариантом:
Дана матрица MATRIX(3,4). Сформировать и вывести на дисплей
зеркальное отражение MATRIX.